正式宣布，香港即將成為疫埠

繼續放大陸人落嚟啦屌你老母

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務